CSL sales請入，求30GB/無限 share plan

求csl share plan 30GB/無限 4張sin

有30G既咩

有30G同無限仲有咩分別